垃圾asus mon爆左

買唔夠4個月既電腦一唔小心比我用一隻手指彈爆左. 你無聽錯我真係彈爆左個mon 求各位巴絲比d意見應該上華強北修理 定 比asus修 華強北又邊間好大約幾錢?

ps:仲差唔多年半保養
model係ux430u